<resources>
    <string name="app_name">entershop</string>
    <string-array name="characters">
        <item>Sonic</item>
        <item>Shadow</item>
        <item>Eggman</item>
    </string-array>


    <string name="supersonic"> Супер Соник (англ. Super Sonic, яп スーパーソニック — Sūpā Sonikku) — супер-трансформация ежа Соника, достигнутая с помощью семи изумрудов Хаоса. Супер-форма впервые появилась в игре Sonic The Hedgehog 2 и с тех пор ставшая козырем ежа против демонов, полубогов и титанических роботов.</string>
    <string name="modernsonic"> Ёж Соник (англ. Sonic the Hedgehog, яп. ソニック・ザ・ヘッジホッグ — Sonikku za Hejjihoggu) — главный герой франшизы игр «Sonic the Hedgehog», талисман компании «Sega». Он — антропоморфный ёж, рожденный со способностью бежать быстрее, чем скорость звука, отсюда и его имя (Sonic, рус. Звук/Звуковой), а также с молниеносными рефлексами.</string>
    <string name="classicsonic"> Ёж Соник (англ. Sonic the Hedgehog, яп. ソニック・ザ・ヘッジホッグ — Sonikku za Hejjihoggu) — главный герой франшизы игр «Sonic the Hedgehog», талисман компании «Sega». Он — антропоморфный ёж, рожденный со способностью бежать быстрее, чем скорость звука, отсюда и его имя (Sonic, рус. Звук/Звуковой), а также с молниеносными рефлексами.</string>

    <string name="shadow"> Ёж Шэдоу (англ. Shadow the Hedgehog, яп. シャドウ・ザ・ヘッジホッグ — Shadō za Hejjihoggu) — игровой персонаж в серии игр «Sonic the Hedgehog». Это антропоморфный гибрид ежа и инопланетной расы, называющей себя Блэк Армс и является главным соперником ежа Соника. Шэдоу был создан Джеральдом Роботником в качестве «Высшей формы жизни» с помощью ДНК инопланетного лидера - Блэк Дума и стал завершающим элементом проекта «Тень». Результат данной затеи состоял в том, чтобы найти способы разработки лекарства от неизлечимых смертельных болезней, если быть точным, то препарат предназначался для внучки Джеральда Марии Роботник, однако, когда правительство посчитало проект "Тень" потенциальной угрозой для человечества, ёж был схвачен группой военных и помещён в стазисную капсулу.</string>
    <string name="supershadow"> Супер Шэдоу (англ. Super Shadow, яп. スーパーシャドウ — Sūpā Shadō) — это супер трансформация ежа Шэдоу, когда он использует силу семи изумрудов Хаоса. Эта форма впервые появляется в игре «Sonic Adventure 2» и с тех пор появился в многочисленных играх. Во время трансформации все силы и способности ежа усиливаются до полного предела.</string>

    <string name="eggman"> Доктор Эггман (англ. Doctor Eggman, яп. ドクター・エッグマン — Dokutā Egguman), полное имя доктор Айво «Эггман» Роботник (англ. Doctor Ivo "Eggman" Robotnik, яп. ドクター・ロボトニック — Dokutā Robotonikku), ранее известный как доктор Роботник — является главным антагонистом серии игр «Sonic the Hedgehog». Он — человек и заклятый враг ежа Соника. Этот гениальный учёный с IQ 300[1] мечтает о захвате мира, но его постоянные планы по созданию своей империи всегда срываются синим ежом и его друзьями.</string>
</resources>